今次頒獎禮證明到一樣野

香港人唔應該有民主